
Задачи системы:
1. Удобная система тестирования комлексно. Всё приложения
юнит тесты / интеграционные не дают гарантии того, что приложение в целом функционирует как ожидается
2. Юнит, интеграционные достигаются внутри компании и не должны быть частью публичного сервиса, из соображений безопасности (имхо)
3. Разработка нового функционала по скрам, через UserStory (они вполне могут быть планом тестирования)


Аудитория:
1. frontend dev
2. менеджеры / руководители проекта (за счет визуального редактора)
3. тестироващики


Описание системы: 
1. "система" должна быть частью генерального плана тестирования
2. код пишется прототипного уровня, чтобы поскорее сервис запустить и по фидбеку начать доработки


Функционал, тезисно:
0. Зависимости: селениум, нода
1. управляющее приложение
2. чтение YML
3. скриншоты в разных пресетах
4. взаимодействие с консолью
5. отчет о тесте - журнал тестирования
6. отчет об аномалиях
7. дашборд по всем тестам


Дальнейшее развитие:
1. автоматизация тестов
2. модульное тестирование (на уровне микросервисов и гита)
- при изменении микро-приложения, запускать только тесты связанных приложений
3. создания плана тестирования из админки
4. плагин гита (ci/cd) для подгрузки yml-тестов
